大陸愈玩愈激

據報中國擬對美國軍事及人權組織制定入境黑名單

路透社引述知情人士報道，中國計畫收緊對與反華組織有聯繫的美國公民的簽證限制，報道表示，中國條例要求列出美國軍事組織和中央情報局附屬機構和人權組織清單，並將這些組織的僱員列入簽證「黑名單」，消息人士表示，這個不是中方想要做的事情，但現時似乎沒有選擇。

報道表示，簽證限制與北京高度關注美國等其他國家利用這些組織在內地和香港煽動反政府抗議有關，這也將成為美國5月初對中國學者施加簽證限制的回應。

黎開大戰不遠了

兩邊鬥封殺

差唔多要全世界企邊了
睇下中共有幾多盟友先

岩嫁喇 遲早會玩大左 走火
到時就...

封殺晒仲點去北京傾trade deal

鎖國啦快d

今次黎真

大家都有核彈
即係點

就好似鴻門宴咁

世界大戰抹黑宇宙了
Can u feel

快d ww iii
先拯救到香港 就算要死 都要成個支那攬炒

大家玩到落唔到台 跟手趕走左美國領事 大戰一觸即發中共都估唔到千里之堤 潰於蟻穴

過兩星期就互跪㗎啦

冇咁易.2黨已經準備玩死中共

大把 又所羅門群島又非洲國家又盛 打起上黎一定忠心 唔會四散 派兵守護中國都仲得

中共咁小氣
所有反華嘅美國人都一早blacklist 咗架喇
都唔係新咩政策
同埋反華仲點會想去中國
反而係班蝗爭住去美國囉

本身想講陳同佳應該嚇到標尿
諗多諗呢件廢物應該睇唔明啲新聞

冷戰2019

潰於mk仔督精

北韓伊朗果堆

等睇人權法過左之後
中共會點

係就快啦 支那國 收皮啦 得把死人閪口 夠薑就開拖啦 日日淨係識講

推推推

燒山：不會出現ww3

金仔唔會咁蠢

非洲黑叔叔軍

好吖再玩大啲
再大啲

咁就要鬥快射衛星

大粒墨好撚勁

宇宙戰

俄佬一定食花生 見支那就輸就會入侵埋東北

其實中共知唔知自己其實除左同人有錢嘅關係之外就淨係得番敵人關係

試就以上例子舉出一個打得的國家

你開個NETFLIX服務既世界地圖 就知道中共盟友係邊d

開始覺得支那都好多人想攬炒

陳同佳要成為世界歷史人物

大陸冇核彈。但美國當佢有。

是不是要打仗了？

中美終需一戰
基本上大家都有共識
歷史話比我地知.美國人從來都係講利益
但你搞9到美國.佢就唔怕開你波

不如全部大陸人 支那移民 踢出美國
支那又踢撚灑D美國人出境

依個年代點會真打，為利益 打經濟就有

Errr 剛果呀 埃塞羅比亞果d friend不要問只要信
概念圖

依家上面咁多失業人口 唔參軍 有咩做

而家就係經濟利益 估計變返冷戰時代咁

我從來只聽過支那人怕出唔到國，無聽過有人會怕入唔到支那境

就快鎖國
返工放工戴口罩 呀喂

你咪試下囉
成撚口交部
又唔撚係做

究竟香港人每日要講幾多句痴撚線？

打啦仆街
打未呀
我要sir this way r

一陣幫東三省獨立扶植個親俄政權

笑死

一定喊撚到仆街

克里米亞都係公投去左俄仔到兵都唔洗出

都唔係啫

推知己知彼

對家有 Hulkbuster
Mola mola

美國應該考慮下同台灣結交，同中國斷交

快d一個杯葛全世界啦

支那就黎出兵啦，依家派兩隻狗去，表面和好
之後一野賣哂美債，再抄家，即刻贏美帝

特務chris evans一早滲透左啦

一條精子引致WW3

正啊佢地開始文革2.0啦！
下一步開始舉報身邊嘅親朋戚友

cold war again!!!

世人又點會估到大粒墨陳同佳一頂綠帽搞到WW3爆發

真冷戰了

《全民議政計劃》正式上線啦！

咁都叫大戰
將大家個list既人強制送返去自己國家
睇下邊個跪先

Push

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all Hong Kong

笑咗。

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

支持國家！

通常一打仗，果d用錢買返黎既盟友收完錢就會倒戈

香港幾時先有份

world war 3 is coming

第二個烏克蘭

陳同佳竟然係WW3 引爆點

Netflix 尚無法在中國提供服務，但我們將持續發掘各種提供服務的可能性。因美國政府針對美國企業的限制，Netflix 無法在克里米亞、北韓或敘利亞提供服務。

今次陳同佳真係引發第二次冷戰

多謝陳同佳

正啊 咁香港既重要性更強

屌

錯 係一頂綠帽引發

Netflix有俄佬？

世界大戰企邊時間

其實限制人地出入境真係有用咩 嗰啲美國官員真係會去中國咩

開波

邊個派帽

好快全世界就會歸邊
加快支爆

估撚吾到第三次世界大戰係由一頂綠帽引起，到時歴史書會點寫

陳同佳殺個個

如果真係WWIII 香港人係咪都要照常返工？

推行動post啦，屌

成個非洲 北韓 美國敵國

俄佬唔sure

可以參考下特洛伊戰爭

垃圾不毛之地一寸都不能少

Cold War II

【突破樽頸！！拋磗引玉！！】反送中運動 竟然同 德先生、賽先生 嘅理念不謀而合！！！

又知情人士，成日都係放風，幾時先黎真

睇誠哥落邊注就知邊個贏

嚟啦
快啲消滅中共

人權組織即係自己都認左反人權啦

有生之年睇到世界大戰

分別係美國官員唔會搵自己老婆仔女咗中国公民

蝴蝶效應

都冇人估到香港人會撐到依家，直接影響緊世界未來幾十年既發展

香港人 反抗

所有事情起源於一個港女偷食

有得鬥咩

同斐迪南大公一齊記載係歷史當中
痴撚線

支持亮劍

傻仔 對家係一個無汎合金嘅wakanda

鎖國>支爆>民不聊生>人民起義

CHINA V.S. USA

HK BE LIKE:

一頂綠帽引發第三次世界大戰

姐係 Uganda

香港可以上世史書

美國就禁反人類罪行官員
中間就禁人權組織

我知我問一條問題一定比人屌

毒男連登仔用午餐肉換個支那老婆制唔制先

睇下中國官啲仔女驚唔驚

我唔撚明，有邊個人會想去鬼國

撻撚著左美國個制就好玩了
你估你有果個咩鳩超音速導彈真係好撚勁咩

終於亮劍！！

究竟有乜唔係抄
人地加關稅你又加
人地黑名單你又跟

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel

粒精子真係好利害

歷史書講第三次世界大戰源頭
竟然係個香港死mk

支那得火箭 但無核彈

中國盟友: Russia, Iran, Taliban 加多個成功侵略到既同埋一堆非洲垃圾國家
美國盟友 (肯定參戰): 日，韓，台，印度等等
中立: 德國，應該同中國ok friend，前排俾成6.3億歐羅援助俾中國，應該想做中立軍火生意

留意番，係愛國既中國人至會去美國，愛國既美國人係死唔去中國。兩邊咁對等咩？你大量貪官既錢係起美國，人地洗怕你？

呢個難啲
我記得以前有巴打講過,歷史上踢自已國民出國嘅國家都冇好結果

支那嗰粒未飛到出境就自爆啦

啱啱想講😂

今堂歷史課
我地講一頂綠帽點樣做成第三次世界大戰

係時候歸邊

一個mk仔綠帽事件準備引發WW3

陳同佳 :

俄佬而家識玩，勝利球迷

推到全世界站邊

打過啦屌

不得不說陳同佳真係要寫入歷史

美國依d小國香港警隊已經夠做，真係勸咪同中國鬥

宣傳黎架
有冇6成佢所講都成問題

快
互相制裁
冷戰要來了
最後咪又係靠香港做進出口

真係焦土

幾時過 同知有幾辣未

綠帽事件

諗返起以前讀歷史，戰爭嘅起源分左遠因，近因同導火線
陳同佳呢單野點都諗唔到有機會同戰爭扯上關係

陳同佳粒精蟲竟然係WW3嘅開端

打啦

俄佬一定食花生

估計大陸係專登咁做，
係內憂外患之下，
梗係將人民既視線轉為中美角力好啦。

賭仔唔輸得

條友係咪就快出嚟

邊個想去大陸 反之每日幾多蝗想移民去 幾多高官拎綠卡 美國護照

呢個真
不支爆 難救港

Ho Ho Ho Ho Ha Ha Ha Ha!

居美大陸佬一世唔洗回中國的恩賜

當然啦

共匪同伊斯蘭教唔係唔啱傾嘅咩

人地美國限你班狗入境搞事

你限美國入境比生意你做？

陳同佳打開世戰三序幕

臭日狗

習種個女仲喺美國? 係嘅話咪自動做人質

晒佢冷

仲返? 一齊返屋企訓教啦

無工返
你樓下個保安都無返
得賊返工

有炮但係控制唔到

梗係參戰 我恨左好耐

歷史書封面，背景綠色

塵世同仆街

真心要鶳佢去台灣

唔係一路都係支那飛美國？

睇完Netflix黑錢既第一集，就知道歐洲唔想中國冧，唔知係咩借左好多錢比中共呢

支爆近了
但香港會唔會變馬前卒

不割

包唔包後面隻機甲

攬炒囉

其實唔關佢事
中美貿易戰佢殺人之前已經有

加拿大一定唔會反美，墨西哥都唔敢，所以美國其實冇咩後顧之憂，反而大陸好大鑊，上面俄佬喉住，下面又有咖哩等機會，隔個海仔仲有日本台灣，仲有西藏新疆蒙古一放鬆啲人一定反，內憂外亂，一開波好快就會比人炒起。

當支那跪低 你要個支那妹拎埋午餐肉上門都得啦

要batman送佢去台灣

想睇佢地黎香港傾

其實到底中國軍事力量係點
我地係咪唔應該太輕敵

希望共狗可以再企得硬d 到時經濟發展點好 都掩飾唔到呢個政權嘅邪惡 大陸人都奮起反抗嘅時候 就距離真正嘅革命不遠了

緊係keep住做人質啦屌

我都係咁諗 佢真係當自己個國家好撚靚咩 再靚都比班文盲官搞深哂

唔通⋯⋯⋯條不知名mk仔篤精真係可以引發WWIII?

Wakanda forever

你哋想去美國多過人哋想嚟中國.....

俄羅斯應該會幫中國

有冇腦，封人權組織，話俾全球聽你唔尊重人權

啱，為世界自由民主人權而犧牲，大義也
亦都係為咗我哋嘅未來而戰

鎖國啦快d
中國無運行 香港就有運行架啦

主客回合制，下次輪到大陸團去美國

【10.10真國慶】即刻同我將Facebook頭像轉曬台灣國旗+踩蔡英文場

綠帽成功引發WWIII

佢猴住緊中國拎著數

第三次世界大戰？
中國咁串得唔得架

邊個想去中國？

認真？

嗰條友un完爽完 食花生到依家
最遲利係可能永遠唔知佢到底係邊個

正

Sir this way!

即係第四次世界大戰應該係用棍互毆

俄羅斯呢？

打未？

陳同佳兇殺案—》ww3

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel?

我其實想問大家係講緊笑定係？
中美冇可能開打噶，醒啦

有撚核彈，美國根本冇乜人想移民中國
似得中華移民共和國咩

有人會想入黎你嘅國家咩？
咪撚笑死人啦

加油呀中共 , 全港人都支持你打低美國

啱 同你制裁我去北韓 who fucking cares
我覺得最近唔多核彈 支共不斷發放笑彈

攬炒始祖係咁上下

拿

有利益就得啦
維吾爾人幾百萬入集中營 你見有中東國家反咩

中共 香港人要你成也香港敗也香港
唔係香港做你ATM
你可以喺呢十幾廿年上位上得咁快？
仲日日掛喺口邊 要不是中央政府照顧香港？
抵撚死喇 本來溫水煮蛙到2047
就名正言順可以將香港呢隻金蛋收歸國有
而家你喺短短幾個月一舖清咗香港袋
而家就算要死
香港都要攬撚住你呢個全球大毒瘤一齊死
攬炒囉 點睇都係你驚啲

d紅二代自動成為人質

可以連支那賤畜都聯合到共匪真係人類公敵

極瑞民族主義，鎖國

國家分邊分陣勢
開始有WWIII 嘅味道走出黎

點都好 冇人諗過會由香港揭開序幕
香港人 be safe be strong be free

ban人權組織 咁樣話比人知自己無人權好咩

到底姦夫既心路歷程會係點樣

世界大戰！美國出兵，贏國出口，一日後投降

唔俾簽證入都還可以
俾你入左去先攪你就慘

咁係邊個假？

1964年10月16日，中國第一顆原子彈在新疆羅布泊爆炸成功。1967年6月17日，中國的第一顆氫彈在羅布泊沙漠上空成功引爆。中國於1984年參加了《禁止生物武器公約》，在1996年簽訂了《全面禁止核試驗條約》，於1997年批准了《禁止化學武器公約》。中國對外宣稱是五大有核國家中擁有核武器數量最少的；截至2009年，美國科學家聯盟估計其擁有180枚常備核彈頭和240枚核彈頭總量。

中國要走資就要快手啦

陳同佳會唔會係WW III 導火線

燒山好波。

我變身幪面超人

中國終於強大起來 快d搞死香港 取消香港關係法

講緊真核彈啊

唔知非洲嗰班游完水過來場仗打完未呢

但日韓鬧緊交喎

俄羅斯唔單止唔會幫中國
仲會幫美國手分中國豬肉

點解我搵唔到既？？？

唯一正義嘅盟友 北韓

至斃佢真係以為有錢嘅關係係無敵呢。

你以為仲係上世紀超級蘇聯呀？俄羅斯國力咁差，冇強大中國做盟友點同歐洲美國鬥求生存？

核彈割唔割

你話係咪係囉

lm 挺強大的中國

自己做下research下邊個幫侵選舉打資訊戰
韓戰 同東北

裴迪南大公D friend

韓戰？😂你不如話鴉片戰爭日不落打大清？幾耐之前啊

已發展嘅亞洲國家得幾個，
你有得幫手砌冧隔離呢個世紀成日蝦蝦霸霸自稱大國嘅亞洲國家，仲可以獲得美國一盟嘅友情利益，
砌冧佐佢之後就冇佐亞洲一大威脅，如果你係日/韓，你幫唔幫打冧佐佢先

支那玩光榮孤立

你套視野咪仲係2014奧巴馬美國個套囉

俄羅斯點都只會食花生睇戲賣軍火同賣石油

就算唔幫美國手 都一定唔會幫中國
邊邊贏就買邊邊 中國一輸俄羅斯一定即刻去分東北豬肉

香港警隊速龍特種部隊成為自19世紀英軍火燒白宮而來第一支攻入白宮的部隊
配備警棍及催淚彈等裝備
以催淚彈逼出美國總統後
將其按於地上毆打

支那咪得個講字，做啦

特朗普想跪都唔得la
呢排反共聲勢咁大
想連任就無可能跪

唔係應該係比綠帽陳同佳果條友咩

21世紀啦仲分豬肉，有核國家之間有冇可能玩咁盡啊？

所以中國咪唔敢打仗

推

又啱

睇嚟就快連外國記者都嚟唔到香港採訪

有埋東風

就睇下去美國嘅共國人同去共國嘅美國人邊個多D

有邊個想去支那

fallout

世界大戰斷估唔到係源自一個mk仔開始

擦槍走火 大戰係一觸即發

🇹🇼

無美國人實質想去中國
但就每個中國人都想美國

制裁都要抄 果然係垃圾國家

快點開波

正式宣佈 星期日全港籃球友誼賽遍地開花！

快啲凍結埋財產啦

俄佬應該係食花生

美國有ufo

，

呢次事件奉勸大家唔好派帽 因為一頂帽可能會引致世界大戰

中國一定蝕底

所羅門黎唔黎到香港視察

我地都係
不過我地係刻係英雄碑上，佢係罪人

歷史上面會點寫
WWIII因為一頂綠帽而發生
我睇唔透

又閉關鎖國

D王親國戚o係晒外國，點nuke

等睇

一個NBA突然擦槍走火，特朗普可能會連任，中美可能會熱戰

連我藍絲老母都知中國得d窮鬼國家做盟友

要番 因為獨立左勤力幫國家搵錢

以前打仗咩 仲講人多

陳同佳效應

Youtuber Philip DeFranco 講咗咁多次香港無人講多謝

想借勢鎖國

支持 唔好走數呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

好想睇做WW3會有咩人撐

Skype

蝗蟲去美國就知好撚多
調轉又有幾多美國人去強國？

陳同佳真係名留千古

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

打仗啦

支持中國大國勃起

一頂綠帽引起既世界大戰

第三次世界大戰

內憂外患

離亡國不遠

可惜美國 一拳一件

大家開微博帳號幫大陸助攻

一早有啦，不過係香港人嘅黑名單

佢識條鐵咩

有意思咩？
人地請都唔撚去你強國啦 去食元素咩

史稱綠帽核戰

去第個國家

支那仲要10.1 show 撚哂自己d軍備出黎 真係要打既話美軍都唔洗摸底

斐

其實係成班生番閲完兵就意為自己好好打 造咗個假象出黎 跟手就係網上面打哂飛機 意為自己真係唔好恰

中共鎖國，香港一定係最大得益者

點解美國軍人會想去垃圾國家？咁睇得起自己？

人權組織制定入境黑名單

拒絕人權進入中國

美帝來了我帶路

幾時油黑埋自己

唔好咁撚痴線啦

中美兩國，逼全世界歸邊

Kill the polite!!

中国太高估自己嘅國際地位，以為多非洲國家支持就等於國際地位高，果批濕鳩非洲國家全撚部都係數人頭用嘅，根本冇實際能力

牠一直在玩命

要林鄭用單一合作去送佢
令人知咁多野都係佢想乘機送中

幾時趕走晒係美國既中國人

中共不亡，長遠就係西方自由世界滅亡

中共已經禍害世界太耐，係時候要全軍聯軍搞搞佢

睇怕就算街頭有槍戰，香港人仍然會排除萬難行都行返公司，香港人精神=返工

外交部: 凍結美國官員在華資產, 及限制其家屬入境
美國官員:？？？

冷戰序幕

幾時玩埋凍結資產

點解唔鎖國呀？

一句，凍結所有美國既中國人銀行資金，慢慢逐個解釋啲錢點黎先放。。。。咁就好玩了

正確來講係中出陳同佳條女個mk

繼續煲大佢

最多支狗移民既國家係美國

根19才子講：係因為一粒精子 錯誤 引發ww3

黎呀 有種就有綠卡唔準入境
睇下邊個無得入囉

叫左你地唔好亂派帽
而家係咪衰呢
如果WW3 因為呢個源頭真係好撚ON9
後人恥笑呀屌

最好睇係香港政府反應 睇下入境處敢敢跟風 唔比美國戰艦泊岸

撚有美國人想去中國咩，笑死人

已經開始唔比啦
係想睇下美國戰艦全都改到台灣補給
激到老共噴血

借口黎姐中國邊有人權

順手踢哂堆眼中釘走

Jm9 真心想問 會有人想去中國架咩（除左搵錢）

有，有班white trash 好愛中国，覺得中国好多好嘢食同好先進

世界版黃藍陣營

係就快撚啲打過

花生

佢國慶0個外國國家參與喎

放心雙方有核彈先係最安全

你當台灣係乜嘢啊，雖然台灣係「被參與」

係就快

大陸官方never ever said had nuke

佢係有爆，但唔比係ussr 賣比佢。

提純 鈾 235 係一回事。工藝又一回事。器材既特殊鋼材又係。

陳同佳真係好撚堅

鎖國啦喂

ww3

排中 排華 WW3

搞晒全世界囉，而家搞埋Apple

北韓同中國敵對是常識吧

況且中國有冇twice 比金仔睇?

一定同國殤日一樣咁多

含球產， 正

金仔同俄一定唔理

之前話雜種搞送中條例係為左報復美國加拿大捉孟晚船
我都仲覺得點會咁小學雞 應該係為香港d錢啫
依家我信了
雜種個學歷絕對係小學畢業
冇得呃

林鄭陳同佳

國家之間邊有感情 當然講利益 美國都會一樣。只不過美國可以用制裁代替利誘。

關係有好多種
但唔係好多種關係係敵對嘅
但共產黨攞番嘅關係除左錢銀上關係就係敵對
冇錯 個個國家都講利益
正正因為個個都知個個都講利益所以先唔會下下都winner takes all
係中共班廢柴成日要「我要晒」
咁你搞到人地個場咁仲有邊個肯同你玩
下下都債務外交你當人地國家傻嘅咩
畀盡咪畀你呃一次

金仔咁 新加坡傾

反華

反支即炸

小學雞都唔緊要
係小學雞得黎又貪圖至高無上既權力 控制慾又大
乜都搞到一獲泡

中國軍力其實係有既
不過將領忠唔忠於維尼就難講啦
一打仗 可能又會出現東南互保之類既野

中國打起上黎,隔離東邊起碼有三個國家影響你先(台,日,南韓)唔計北韓住
西邊印度都忍得你耐,南邊應該有菲國(不過佢都廢既,加上星馬呢兩個仆街都唔知係打起上黎係咪幫共)

最擔心係俄國會點玩

可唔可以全部國家一齊打9共產黨

係囉 俄佬次次都襯中國打緊仗就食人啲領地 呢次都應該唔會例外

快啲開戰

激極都係嘴砲之流,亳無傷害

陳同佳會唔會放出黎就俾美軍夾走？
trump: 仆你個街，一粒精蟲搞到世界大戰

打仗係好難嘅事 講緊出兵 兩國都有核武唔會咁易打
但經濟戰爭係在所難免

真。天下太平

亮劍

美國封 其他國國跟

中國封 俄國都唔跟你件豬隊友

戰鬥民族上次咪囉左個公雞頭

呢次囉隻雞翼唔過份啦

推。

做得軍事既會入中國咩商家先淆既姐

正義必勝

都真係要咁先free到hong kong

愈亂愈好

立場新聞 - 保險小薯：「罷賣罷食方為上策」錯撚晒

幾時封埋美金？

鬼佬：邊撚個想去中國？？？
大陸佬：屌！我2奶3奶同d仔女仲係美國呀！

俄羅斯
佢地一定襯亂呑埋中國

支那好多人想去美國係人都知
美國有幾多人想去支那?
大家心照啦

以前就有八國聯軍~依家有百國聯軍…
贏撚晒大清帝國

快ww3

黎啦 WW3

毛澤東話人多好辦事
中國人係繁衍方面欣欣向榮
死極都有

全球排共殺支大行動
代號 光復地球

有d死窮鬼國家咁囉 好似以前讀小學咁 你俾野食我 先同你做朋友

維尼立志要向金仔睇齊 做一世皇帝

我都想睇下幾多偽美國公民被撤銷戶籍

講到好想嚟你個中国咁

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

俄佬食得最多中國土地
一直以黎最大敵人先係俄佬

但係中國最淆係佢,得美國先同到佢屌兩嘴

等睇俄佬出黎解放東北三省